從前有個白痴去咗沙灘

佢想曬太陽 但唔記得咗要搽防曬
結果佢變咗 黑痴

（反送中）

Sorry...想沉重中輕鬆下

喺呢個時間開玩笑

利申 而家連其他話題嘅言都唔敢留

真係幾好笑 但唔知點解好撚sad

我好驚大家會ptsd 所以先...

...唔好咁啦

笑咗

香港警察都唔記得搽防曬

614 油油行動 正式啟動

大家一齊入黎發夢，幫手推同share出去

614 油油行動 正式啟動

係黑痴狗

全力支持

諗返起之前伍浩昌去六號窗